要求連囝bam左社畜太郎

屌佢老母，無啦啦洗版出埋啲唔知乜野文字阻人睇po

因洗版及影響他人正常討論，已將該會員禁言十四天作警告
並已移除有問題的回覆內容

鴨免好波